[沒事兒]世衛讚揚中國採措施防武漢肺炎疫情擴散

（法新社日內瓦22日電） 世界衛生組織（WHO）今 天表示，中國已採取措施控制新型冠狀病毒引發的武漢 肺炎疫情，這有助將疫情在國際進一步擴散的風險「減 到最小」。 武漢市肺炎疫情防控指揮部已發布通告表示，自今 晨10時起，全市公車、地鐵、輪渡、長途客運暫停運營 ；無特殊原因，市民不要離開武漢，機場、火車站離開 武漢通道暫時關閉。 世衛組織秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）讚揚這是「非常，非常有力的措施」， 將可「把疫情擴散國際的機會減到最小」。 湖北省的武漢市有1100萬人口，省政府昨晚召開新聞 發布會證實，至22日晚上8時，湖北省累計通報新型冠 狀病毒感染確診病例444例，死亡17例。

奶共

世衛只不過係共狗玩具

一路讚落去 就會死多啲人再支爆

減到最小(全球都有病例)

雞珍係入面
直頭共

蚑那真係信唔過，畀鷄珍做幾年總幹事可以滲透到咁

上星期世衛直情話冇傳播跡象添

世衛同官媒根本無分別

贊成👍🏻
講多d好野，封鎖多d消息，支那又贏
唔好同人講佢有事就最好，死撚哂都唔知

陳馮富珍之前嘅總幹事都好地地
屌你老味，陳馮富珍之後就仆街

世衛咁撚廢，快啲執柒咗佢

支那人不停出逃傳染病毒到世界各地 垃圾世衛仲讚支共做得好

其實封城算做得唔錯